\documentclass[conference]{IEEEtran}
%\usepackage{cite}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{relsize}
\usepackage{biblatex}
\usepackage{url}
\usepackage{etoolbox}
\def\BibTeX{{\rm B\kern-.05em{\sc i\kern-.025em b}\kern-.08em
    T\kern-.1667em\lower.7ex\hbox{E}\kern-.125emX}}

\appto\UrlBreaks{\do\a\do\b\do\c\do\d\do\e\do\f\do\g\do\h\do\i\do\j\do\k\do\l\do\m\do\n\do\o\do\p\do\q\do\r\do\s\do\t\do\u\do\v\do\w\do\x\do\y\do\z\do}
\show\UrlBreaks

\addbibresource{bibli.bib}

\begin{document}

\title{Relevante Eigenschaften für Datenschutz und Sicherheits Label für das Internet der Dinge\\
{\footnotesize Seminar: Telematik WiSe 21/22}
}

\author{\IEEEauthorblockN{1\textsuperscript{st} Ailis Oßwald}
    \IEEEauthorblockA{\textit{Informatik Fachbereich} \\
\textit{Freie Universität Berlin}\\
ailis@zedat.fu-berlin.de (4997184)}
}

\maketitle
%\tableofcontents

\begin{abstract}
%Worüber ist die Arbeit? Was ist das Ziel? Was wird besprochen was nicht? Weiterführendes? Ich als leser lese jetzt weiter, weil was?
\end{abstract}



\section{Methode/Literatur}
%Wie möchte ich mein Ziel erreichen? Was habe ich getan?
%Wie verlief meine Recherche, nach welchen kriterien habe ich Artikel ausgewählt?

\section{Einführung}
%Erklärung der Grundbegriffe IoT, Label, Motivation?
%Was sind Label? Was macht ein Label aus? Und genauer im IoT Kontext erklären
% Was wird in der Arbeit behandelt? Was ist mein Ziel? worauf will ich hinaus? 
%Wann kommen Label zum einsatz? Wie könnten sie was verbessern? was ist das Ziel von Labeln?
% Steht das Thema wirklich alleine dar? Wo sind berührungspunkte? WO nicht, welche behandel ich welche nicht, warum?

\section{Motivation für IoT Privacy \& Security Label}
%Warum sind label wichtig?n WO gibt es schon gut funktioniernde Beispiele?
\subsection{Ziel von IoT Privacy \& Security Labeln}
%Was ist das Ziel von Labeln? Was soll mit Labeln erreicht werden?
%(jetzt erst Label anschauen und dann das wie erreicht man das frasgen oder eher vorher?)

\section{IoT Security \& Privacy Label}
%Wonach stelle ich die Label vor? Welche Aspekte betrachte ich dabei?
\subsection{Label 1}
%Was macht das Label aus, was ist dessen Ziel? getestet? Besonderheiten? Wie fundiert?
\subsection{Label 2}
%Was macht das Label aus, was ist dessen Ziel? getestet? Besonderheiten? Wie fundiert?
\subsection{Label 3}
%Was macht das Label aus, was ist dessen Ziel? getestet? Besonderheiten? Wie fundiert?
\subsection{Label 4}
%Was macht das Label aus, was ist dessen Ziel? getestet? Besonderheiten? Wie fundiert?
\subsection{Zusammenfassung aller Vorherigen Label}
%gemeinsame Ziele/Schwerpunkte
%Nutzerzentriert? Wie werden Informationn übermittelt - hier vor allem Ranges aufzeigen

\section{IoT Security \& Privacy Label im Kontext von Konsumentenverhalten}
% was beeinflusst das käufer verhalten von IoT Konsumenten?
%beeinflussen label verhalten? 
%wie könnten sie es beeinflussen, was wird erwartet?
% welche eigenschaften sind nutzern wichtig?
% wie viel sind nutzer bereit für bessere produkte zu zahlen
% was muss dafür auf dem label stehen und für dne nutzer da sein?

\section{Bewertung der IoT Security \& Privacy Label}
% Scheint es möglich, dass Label ihr Ziel erreichen? ja/nein, warum? 
% Welche Label sind sinnvoller als andere? warum?
%erreichen label das allg. IoT Label ziel? und wie siehts mti dem eigenen aus?
%was doppelt sich und ist besonders sinnvoll? was doppelt und scheinbar nicht sinnvoll? hier weiter researchen (Welche Eigenschaften doppeln sich? scheinen wichtig zu sein?)
%was fehlt/wurde nicht beachtet, wäre aber wichtig? Was ist zu viel?

\section{Fazit: relevante Eigenschaften von IoT Labeln}
%kurze Zusammenfassung: was wichtig für labels was nicht?
%welche eifnlussfaktoren gilt es zu beaschten?
%Erkenntnisse 
\section{Ausblick}
%Welche weiteren Themenfelder kann ich mir noch als relevant vorstellen/sind verwandt? Worauf könnten Ergebnisse aus dieser Arbeit einen Einfluss haben/ beeinflusst werden? 

\section*{References}
Platzhalter bis ich Text habe in dem ich auch wirklich zitiere, so dass man die Quellen betrachten kann.\cite{10YunShen, 19smith, 7emami2019exploring, 4emami2020ask, 6cranorprivacy, 8johnson2020impact, 9acquisti2015privacy, 3badran2019iot}
\printbibliography

\end{document}